阿迷支唔支持雲加續約

續多5年

十卜

G持

邊個唔支持我打撚到佢含家剷

永續雲爺爺

豬蛇好波

躝

等比豬蛇制裁啦你

永續plz

教多50年

Yes

續一個星期算啦

收山啦死老野

永續雲爺爺

今日限定

支持

不，叫佢即刻死

喂 呢排有雷暴

永續

G牙